靚畫面有咩用

畫面靚有tg就打曬飛機，上年夠成日都tg放題
以為有靚畫面有tg就有外國幫手，如果係咁，上年國際已經幫咗啦

中共笑緊你地
一出國安法就驚到唔夠膽示威

靚咪可以出相集
出相集咪有錢賺囉

Blocked

xxx有咩用
yyy有咩用
zzz有咩用

全部嘢都冇用

樓主真係唔識架喎

萬能KEY

樓主好醒

做記者又可以扮晒野去滿足自我

留係屋企上連登最有用

精神勝利法

善用起底功能 blocked

屌冇撳不推

姐係你覺得對面中共咁大支部隊 香港小部分勇武打得倒政權？ 推人去死就收皮啦五毛

勇武都要分時候 圍立法會係有必要先圍 應退則退 呢場係漫長嘅戰爭

又一隻五毛放負狗

今年同上年比？
上年無武肺、送中法又立唔到
外國政府已經算係少動機出手
但Poly+中大之戰都正正因為畫面令到人權法上架，又扮失憶扮唔知？

今日先有2百個外國政客聯署反對國安法
英美加全部有出聲，比起上年外國政府反應強烈得多

無用？

五毛收皮啦！

拉！

喂 你諗諗先喇 依家佢立國安法呀 岩岩琴日先安撫完d 外資香港會繼續有自由架
依家今日和平集會就tg 拘捕 自打嘴巴 呢個咪就係比外資既signal 港共繼續講大話 信唔過囉

咪比下班兒登仔打下飛機 成班都冇腦

講真你哋先係推人去死
係到搞反抗
搞到香港冇日安寧

放上Twitter就有用啦

頭2個互含

起一起你底,放足成年負
收唔收到錢?

有營商自由

上Twitter 叫下香港有幾慘 之後就完

所羅門會出兵

立國安法只係防止人搞港獨

留念
將來用黎打飛機

港共今日講完聽日已經唔算數 外資都變外國人質

所以樓主撐國安法?

起底
完

起底
Block

Block 得
希望各位可以自首

有咩高見？

坐定定係到乜都唔好做就最有用啦係咪啊

你老母生你出黎就真係無用啦

出聲之後呢？派軍隊？佢地咪繼續口交，同中國口交部冇分別

又一隻

五毛比人踢爆專用死撐圖

你自爆了

😂😂😂
好似未見過tg咁
佢地d精射到成地都係啦

No you no need a weapon

五毛狗 BLOCKED

樓主有咩用？

.

畫面靚咪吸引到人睇

賺左3毛

拉

喂 你呢條係新法例黎
點同上年比較姐？
外國就係等緊睇香港人反應
如果成班舉手歡迎 熱烈支持 咁幫你出聲都慳返啦

外資走曬最後未來十年咪又係香港人受番曬d痛苦
冇自由冇經濟

樓主咪冇撚用現實嘅失敗者

黑色 五毛 放負警告

開廢post有咩用

5毛 block

五毛死全家

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

中共仲笑得出咩

時機唔同

估到你會咁講

眾人皆醉 樓主獨醒

乜都冇用 咩都唔好做啦

同感.....拍戲咩.......

五毛：做咩都無用㗎！
請善用不推文回覆

有錢咪叫雞Lo

On99

今次係國安法呀

美國出撚埋聲叫香港人show你嘅民意出黎

你盲咗定龔咗？

你想自己去打爆中聯辦定立會定政總？

呢個時間唔該醒少少啦

一定係谷人數俾傳媒影靚相

等美國英國歐盟再行下一步

表達民意

起底block
買多個account啦著名五毛

一入黎點解見唔到＃1
原來block咗

今日真係多五毛拉

十七區各大小商場和你shop正式開始

大家盡做姐，反正無人有勝利藍圖，只要有空間都要去做

咁你有咩高見？講出黎研究下？
冇你就收皮啦，屌你老母食屎狗！

樓主咁on9有咩用

bathing ape 爛哂玻璃
國際會覺得呢個畫面點

又一堆引戰狗

又一隻
正

你就被人拉
暴徒

善用起底功能
Btw樓主死仆街

樓主我想奶你對腳
我比一千蚊你
好過你去做5毛

殊！唔準你話無用！
你叫兒登仔點樣面對。

入面都冇俾人偷嘢
藍店，手足要係門口做個説明先得

五皮收皮

樓主老母閪痕呀！快啲黎屌啦，免費架！

畫面唔有咩用
樓主有咩用

收到 show blocked user - 流浪怪人

唔用嚟做twitter緊係無用啦 畫面要spread比外國人睇㗎嘛spread得唔夠 twitter唔夠人咪咁囉

藍店就可以爆玻璃
姐係唔同政見做咩都得？